DSE 學生聽日一定要8:30前到考場！！！！

話就話9:15開考
但你哋睇吓

早啲到！
早啲到！
早啲到！
早啲到！

希望仲有未瞓嘅睇到

推

noted with thanks

呢個時間開post
睇到嘅即係未瞓
都唔知係好彩定唔好彩

推呀！唔好比身邊嘅考生瞓過龍！
早到好過遲到

拉

當年唔想用耳筒聽突登扮聽唔到去特別室聽 清楚好多

推推 真係要早D起身返到準備

Push

唉屌 都係啱啱先見到
官方網站應該正路
希望考生身邊啲人睇到

早啲到！

推！

寫report呀Ching

推呀大力推

！！！

推呀

填份form姐 好簡單 我中英paper 3都去咗特別室

幫推

Wtf 咁玩9啲考生？

push

推俾佢屋企人睇都得嘅

推啊😭😭😭😭

今年對於中六學生嚟講已經多災多難
大家幫下手推

屌 我啲dse frds 訓曬啦

【打柒支那01】共派政黨民建聯得分上升8% 黨媒01是背後元兇

聽日早啲起身叫醒佢哋！

但我直接上hkeaa個網唔見佢有呢樣通知

send左去以前班grp 希望有人睇到啦 我呢邊已經五點

但呢個website好似係hkeaa嘅？

我見佢最新消息無講

咁都得？點會咁樣安排 真係唔怕俾人吠鳩佢cls

正路就考評局會講同早一日通知

呢個網考評局㗎
27號先出嘅網誌
屌狗撚到

咁撚狗都得，

有冇人fc到呀
我有個老師做監考都冇出聲喎

約定煲底相見

Dse app有通知

咁佢港台個到點解釋？ 佢同照10:00-11:00播

真唔撚真呀
依家改撚有學生睇到...

紅外線啲聲廢到pk
係咁沙沙聲

可唔可以cap圖俾我plz 我spread俾啲舊同學 我唔係考dse唔係太清楚

+1 細佬瞓咗 想聽朝早啲嘈醒佢叫佢早啲去

真定假啊？！？

考評局好撚陰濕唔撚驚比人屌

推
大家加油啊！！

咪就係 我識個監考老師都冇出聲 奇怪

唔係咁仆街啊咁遲講

禁入文憑試快線就有啦

識人做老師要監考都唔知轉時間

有冇問你監考老師
屌佢老母listening 差9個字差好撚多

點解佢唔出正式notice
聽日可能全港一半考生遲到

真唔真?係既聽朝嘈撚醒我細佬啊

其實hkeaa既意思係咪可入場時間提早左比啲人早啲擺陣, 開考時間冇變咋

話明9:15開考 又點會9:15先到呀
都要時間準備啦 所以先要提早到？

冇download個app

same

真
同埋早啲去冇寫

好似年年都係八半就入場

驚閪咩
係咪都試起碼半粒鐘機先播錄音架啦

冇死

真 利申今屆

同學放左時間表上去
佢冇出聲糾正

再推！

佢而家係要人830到 差咁遠？

早啲去冇壞嘅
因為可能會係你人生最後一次準時去考final

好重要

推！！！

轉開考時間既話一早通哂天啦

Can send上嚟？
好撚癲

去特別室邊使寫report
最多都只係mark低你個名 & 考生編號

登記做選民，唔該，叫埋身體朋友，唔該 🙏🙏

成班on9

咁佢用字都幾有問題
唔應該用必須

提早去到同提早開考係兩回事

考試就早d去啦
記得check好部收音機就真

Pish

睇番考評局時間表都係9:15應該就無錯

我估係因為個老師都唔知

我覺得係

check好收音機有冇電 開唔開到

心諗有咩咁大件事

唔緊要 幫你推
一定好多人好早起身 等佢地朝早睇到

啱呀，有同感

幫推！考生加油啊！

其實個個遲到應該都唔會咁早考啦
同埋個電台時間冇變

識dse嘅人聽朝打去morning call

開考時間冇變
但報到時間由915改左做830
如果915先到 其實最後會有咩影響

改時間仲唔比人屌到上天咩
仲未計聽日listening 不嬲都要等埋電台
就算9點3去到都係鳩坐半個鐘先開始

考試依然都係10點開考

提早入場係疏散啲考生提早完成過關

我以前考都係8點半去到

冇

係通常10點播錄音 之前應該都係打氣加油 但d人通常都唔會聽到 因為要派卷同聽考官up一輪野

聽少兩首歌

叫你提早去到準備同提早開考係兩回事黎

即係唔當遲到計啦？
咁no worried

兩睇啦
亦都有人話某d座檯大收音機都好耐歷史，唔可靠
同埋好似話入左特別室就唔可以用番自己收音機
唔好彩撞正部牛肺都唔知點算

利申十幾年前考
當年會考高考好驚出事，帶兩部收音機去考

相信唔少人已經訓左
較好曬鬧鐘預9點先到試場
大家出年記住早d起身

推

做乜鳩

咁叫得你提早去唔算你唔早啲去咩

呢啲fact-check就好緊要 DSE朋友仔聽日比心機 listening miss咗個答案唔係死停係個題繼續做下題 唔係就咩都聽唔到㗎啦
加油啊你哋

咁叫你提早去係咪提早開考呀？

考評局個表定時間係10點唔會改

好似不嬲都係八半入場架喎

唔好製造恐慌 開考時間冇改到！
真嘅話考評局最後都會承擔責任啦

佢用詞會唔會太on9，講「必須」講到好似遲過8:30到就唔俾入
識人呢幾日都係開考半個鐘前到，聽日都諗住8:45先到，唔知會唔會有問題

咪話只係叫考生早d去到準備，而唔係提早開考

其實如果你係今年考生，人哋叫你提早去，你都自然會早少少去掛，自己嘅成績都會緊張啦

當年考印象中係知915開考830入場
但其實係915先准你入hall試收音機 錄音就1000開始 所以大家唔使大驚小怪

+2 學校冇通知要提早

正常新聞一定會講通哂天，點會靜靜雞改
仲要例牌有啲人遲到唔想聽咁耐電台
考評局豬極有限

1點先開po..你唔好聽朝先講....?

pin呢個啦

未瞓即刻同我躝上床

考評局規則係開考後遲到半個鐘就唔比應考

8:45正確 係學校食埋早餐先入場都得

大字好威威？提早去係想比多d時間過關啫

玩到咁隨時跌2個grade點負責
所以冇咩可能

我咪話只係叫考生早d去到準備，而唔係提早開考

倫敦交響樂團表演著名嘅英國民謠---綠袖子（唔係好記得佢段文字）

屌有聲

做乜鳩呀

通常會mute咗佢 吵住曬

你又知😂

係咪無考過香港公開試
不嬲listening都已經係早開考時間一個鐘去準備

香港有你呢啲帶風向撚死得啦

照推

你自己咪就係風向撚囉

因為10點係表定時間 已經係出咗通告

監考員份文件係寫返八點半

轉條撚咩
rthk 幾點播就幾點播
考卷寫曬時間
邊有得改

利申冇消息

表定時間就唔會改

其實而家仲有個問題班老師係知唔知會預咗班考生8:30前要到考場先
利 識人係聽日監考老師，佢都係啱啱收到學校通知

屌
公職啲垃圾有幾垃圾唔係第一日知啦
同cctvb字幕成日出別字一樣道理

早D到準備下心情都好嘅

如果佢真係早考咁eaa應該比人鬧到執笠
可能性低到

因為入場聽電台加油站有撚排聽
不嬲唔洗急
邊條撚樣唯恐天下不亂

早d休息啦聽日考就

只要唔係目標考毅進, 呢個只係第一個final

Pushhhh

手足加油呀

Source:

加油

好似不嬲830要到
當年仲同fd屌咁早到哂鳩哂D時間

啱啱上去睇，真㗎
CLS考評局

agger, 正式開考前有特別電台節目講facebook網上打氣起碼講半粒鐘以上

考生係呢段時間校正收音效果

我覺得佢有機會打漏/錯野
同一段 其他考試8：30開考 都係7：50入 咁冇可能一個10：00嘅考試 本身9：15入場 會變咗8：30一定要到

呢個先啱

係咪戇鳩
執野等派卷唔洗時間咩
唔通開考先開始派卷

重有啲卷同准考證寫明幾點到幾點
都唔知做乜鳩話會改開考時間
真係當所有部門同警察一樣咁任改架咩

佢話830到達姐

原本已經要聽半粒鐘電台...
瞓多陣好過

推推推

結論 要驚都驚唔嚟 加油啦

唔好傻啦佢
0830開考0830先到都得
點會0915開都限0830
而且個0915唔係開始播

早到冇壞 ，係真就gg

若果係應屆考生嘅話，早D到，係操場Hea下都好，人生第一次考DSE（而且未考過Mock），肯定好緊張

半粒鐘電台，其實好快過。。。

不嬲都係早開考9個字到試場架啦

早到點都好啲 個心都定啲！

係要坐入去聽九個字音樂 冇考過公開試？

根本就10:00先開考

0915又好0830又好，都唔會影響
上面講到好撚嚴重咁
不過當然早啲到做好準備好啲啦

依加推post嘅話，要確保考生們聽朝都睇到呀

其實准考證好似有寫要提早45mins到

懷疑上面嗰班人讀緊中五或以下

早啲瞓啦柒頭

same,考試從來冇用過自己收音機,帶黎做樣

原本10點開考的話 915咪啱啱好

推到上聽朝熱門

成班小學雞未撚考過公開試
邊撚個話0915開考

年年都係咁架啦
9:15之後仲要焗你聽多45分鐘唔知乜尻加油站
聽啲MK仔cow女
聽到個人都無晒鬥智
差唔多瞓著果陣 就話要開考
完全係無果種考試mood
利申 master都就黎grad

年年英文Paper 3/中文綜合都係寫0915開始，0830入試場㗎啦，有考過DSE嘅都知0830基本上全部考生已經坐定定等開考

通常較對channel就唔聽
其實個考官都唔會比你聽 要排卷同講考試規則

咪on9

派

推，見字快訓

雖然我唔係DS考生，但幫你推

諗起個陣電台播歌
點知係個腦loop到12點

笑撚死，成班on9仔嚟

如果係打漏野 呢份卷會無效

你都on9
填份form有幾難，原因揀有帶機但失靈就得
去間房舒服好多，冇禮堂咁大壓力，重要冇咗你部機隨時收唔到嘅壓力/焦慮
又唔會影響你成績
利申16dse 中英listening都有帶機，然後第一個舉手話部機收唔到要去特別室

我9點幾先到

真 講中曬

特別室收音機有問題，考評局會負責安心好多

抽又抽唔中，啲加油文好多都係自己寫俾自己

冷靜少少 考生全部都知 聆聽考試8點半入場
9:15開始試機 10點開考

表弟表妹係dse考生
佢哋兩個都話唔知

其實啲人唔知如果考評局唔按表定時間考試係可以令個份卷無效

最㢢係佢15/4先係網到講，冇大肆宣佈

咁佢係考試時間係十點 有咩問題

Pishhhhhhh

遲到唔俾你考都一定唔係問題啦

都幾難會因為你9點15先到就懲罰你

推俾dse睇

listening遲到時間係十點
遲過唔俾入要入特別室

以前7點幾就到現場
而家興等到最後一刻先埋位？

咁錄音十點先播點都唔會開考先

真

係9:46

CLS
依家啲人唔係叫人準時到
而係教人無謂準時到，咩玩法？
唔好為駁而駁

Listening準備時間好長
聽晨光第一線都聽左9個字

咁多位考生加油啊聽日打醒十二分精神專心聽錄音

早兩年考都係8點幾到試場㗎喎
喺地下坐到試場啲老師叫你排隊上去再loop番一粒鐘綠袖子

我以前都好撚早到 listening都7點半到
我唔會質疑佢8點半定9點15去到
我從來唔讚成啲人係到製造恐慌

屌！
恐咩慌？
8:30要準時到係事實

補充一句：只有你為駁而駁，我只係遏止係到製造恐慌

咁咪得囉，呢加咪講到遲過8：30就遲到
9：15分開考製造恐慌

依家叫人準時到？邊忽恐慌？

提早到同提早開考兩回事喎
官網最新考試時間表都係寫9:15a.m.開考

你呢加講到遲過8點半就遲到啦

但係年年都有人遲入考場 咪又係有得考
不過DSEr加油！ 儘量準時

邊個台播錄音 想一齊聽

RTHK2

考評局叫你8:30準時到？咩叫準時！

大驚小怪 聆聽不嬲都係9點幾開考
8半到考場係用嚟播綠袖子set up
年年都係咁 遲到係你自己on9
唔好講到考評局陰鳩你先得㗎

同感，都唔係改時間

830準時當然好
但好多考生收唔到通知 有機會830後915前到 本身都唔係遲到 唔通全部都罰咩 冇可能啦 何況睇開考時間1000
唔想呢班人一起身就擔心會考唔到試
當考唔到試嘅可能性好低

咁咪8點半囉 做咩啫你

咁遲過8:30唔係遲到叫咩

晨光DSE打氣加油站
「2020香港中學文憑考試英國語文試卷三（聆聽及綜合能力考核）」將於4月29日上午十時正舉行，想在考試前為應屆DSE考生打打氣？

只要到香港電台第二台面書專頁留言，就有機會在4月29日上午9時至10時於「晨光DSE打氣加油站」被主持讀出！

聆聽咁多年都要早到
0915一直都係開播時間
樓主同出po果個係未考過定咩

希望佢地盡早知，盡早岀發

推啊

遲到要入特別室兼扣分呀

網誌弱智乜撚嘢必定姐
驚提早考又弱智 有乜可能

考評局點處理冇人知，所以要提佢地準時

不嬲考聆聽都要提早到達試場㗎喎

我都唔明點解突然間今晚咁多人傳話出錯時間年年好似都係09:15 開始試收音機同埋聽打氣節目 10點先正式開始... 所以本身提早到都係應該嘅事

開考時間明明就唔係到達時間
不過大家緊張得滯都理解嘅
畢竟呢個仆街政府做嘢就係咁撚陰濕

我明大家原意都係為咗班考生好 但係跟住一齊轉發個班有幾多個係無考過DSE

諗起以前仲會有啲全攻型收音機嘅傳聞
明明係自己部機廢，就喺度賴人哋干擾到

其實手足們唔洗咁緊張
我個陣listening訓宴左成9點半先起身
去到考場已經就黎10點，都照比我考 最後咪又係*左
所以真係唔好咁驚弓之鳥咁影響左狀態，輕鬆最緊要
最後希望咁多位都可以金榜題名

屌 遲到唔會冇得入
更何況10點先正式開考 兒登仔又炒車

真！最多咪遞黃卡比你再mark進場時間
成班係度嚇細路

推個班是咪冇考過

佢地應該真係無考過
不過唔係兒登炒車先 係無啦啦FB啲群組傳出黎見到有議員都post出黎

我諗佢叫你8:30到都係因為要量體溫、check收音機乜乜柒柒，驚搞完一大輪人地已經開始咗，廢事聽少咗又要諗補幾分

呢啲嘢同畢業結婚一樣
有幾多可會有第二次

咁都得 推

乜撚啊 年年都係咁架啦 驚閪 佢無啦啦改盞俾人屌

太早入聽綠袖子聽到眼訓
有精神都變冇

準備起身出門口

好在聽左連登仔講 而家已到試場門口試機

早個半鐘到真係瞓着都似

咪係 聽朝啲dse雞起身見到呢d po就真係嚇死

屌 十點先考 真係考
驚西咩
我有年得閒得濟報左中文
930先入去
慢慢拎野出黎都未開考

屌 咁都得？

聽朝起身聽下收音機先 上次聽已經係三年前dse

真，成班神探以為自己救人一命

累人瞓少咗一個鐘就真

好記得第一年考
明明我都唔係飲左好多水 830-1000中間去左3次廁所

Agger

Tui!!!!

依家開post， 祝佢哋下年再接再厲

有冇干擾器

上面仲有人話morning call

下年記住準時

推到聽朝

我係考官 好彩睇左你個post 差d唔記得聆聽可以遲d到考場 好彩發夢醒左 睇一睇 希望大家都準時唔好亂咁黎

一向都係咁，要check 機嘛，考生點會唔知

拉 垃圾post

嘩

好彩早起身路過見到
btw thank 樓主

830入場
915都未開始
大概945入場都仲黎得切
年年都係咁

哇屌 好彩睇到個post 原本諗住9點行

出門口

真？

好心咪誤導今年慘慘考生啦
係8:30「到」試場做體溫檢查嗰啲手續
9:15報到（即係要喺禮堂坐定定等試機）
最遲要9:45「入到去」試場如果唔係扣分

聽緊greensleeves個陣時去？

都冇改時間
今年份份卷都叫佢哋早到，因為又要分班房，填健康申報表同量體溫
10點前坐得低就一定考得
份卷點都係9點9先由試場主任帶入試場
唔好嚇死班DSE學生啦
利申 監考

推呀 唔好遲到

幫推祝順利

佢唔會check你部機聽唔聽到？

下 但係張證寫9點3 wor 好亂啊

cls考評局

樓上班人都痴線架
今屆學生已經好慘
仲要放流料俾佢哋
btw 學生要9:45之前入到去原本嘅試場
如果唔係要入特別室考同埋會扣分

8：30去到得架啦

你問得出呢個問題一定係冇考過

冇錯 哭𠹌咗 唔鍾意係hall考

幾時可以舉手入去 聽綠袖子前得唔得
第一次考

但前提要有電池有耳筒咁佢先可以入Special Room不扣分

9：45前 建議最遲9：30好入

Okkk 轉頭話聽唔清楚先

唔該

咪撚玩尻考生啦

8:30係會播試音帶，屌唔好嚇我
利申:監考員

未撚嚇人，915 入到記得，利申 ic

未撚嚇人，915 入到記就得，利申 ic

開考咗先有得聽音樂囉
9:15開考，10點做卷，但而家要人8:30到
傻閪扮老屎忽？

up

推乜撚野呀
自己睇香港電台節目表就知無改啦
咁都信個班有冇考過

準備考

冷靜D就得啦
巴打加油

唔好意思 ，我琴日個考場話今日佢地8點半先開門先開門 姐係開咗都未咁快上得 佢仲要set場呢

屌就到考場

隊coffee啦

當年ceal我都係帶兩部sony 好清

嚇撚死我咩 屌你

但我發現都係用SR考最好
隻耳唔會痕

你早左成個鐘
飲罐咖啡啦

個零鐘一陣就過啦

學校老師講左915之前到就ok,佢叫你830係防止太多人同萬一出事

都有唔少人到咗

10點先開始驚乜春

屌牙

2020考生手冊
9:15報到時間

不過真係唔可以遲過9:45

好彩有上連登
考評局食屎啦

排緊隊 熱到仆街now

入左特別室發現部機牛肺可唔可以同佢講部機又得左，想用返自己部機

fc先開po啦屌

嚇撚到成架車滿晒人 樓主我屌你老母 屌晒你全家

成班dse仔比你玩撚死 弱智仔

狙擊到你2046

最多咪早左少少到試場

一起身望撚到個po都嚇撚死啦

弱智樓主夠膽就同我battle spirits
我隻超神星龍打到你變弱智仔

個人咁先醒神

屌呀？我8:17先見到

再望下上面唔追post推嘅人
風向真係易帶

比佢玩謝 嚇到我即刻跑去條女屋企拍門叫醒佢
去到樓下就見到啲人留言話915前入就得 之後就係樓下冇上到去 on99行返屋企 過咗一陣條女起身仲安慰返我叫我冷靜啲

然後我條女依家坐緊巴士去 佢話成架車滿晒人
樓豬你係掂既 撚晒班dse仔

考生 加油

問題係無啦啦見到呢個post搞到仲緊張
急住出門又可能拎漏野又好事黎？
仲要樓主仲唔肯pin番澄清既野

915前入到去就得 唔好緊張

入咗，坐梗喺cover，好on9

有冇瘋狂做問卷

咁你醒，一陣加油

條友隔住問，skip咗我

已經係屋企聽緊第2台

有理由相信樓主dc9嚟
尋晚出定個post今朝谷生意

屌 連登仔又炒車 我都炒撚埋

屌！得返兩分鐘 跑緊……

咪玩啦，一開考後個考官係唔會主動同你講野
你考緊試佢鬼敢煩你咩?
只有你主動提出要求

915前呀 唔好心急 慢慢考試加油呀清

而家先到試場嘅要下年努力喇

俾你fake撚咗 開心啦

no

仲有半個鐘

帶錯左唔係兩環耳筒點算

聽到就得

唔會check咩？

舊生表示笑撚死

From日校老師

真係比你累撚死，我係見 d考生好撚早就到，明明可以訓多陣

唔好俾個人資料果班門口做問卷的臭雞 自己中左伏俾人呃錢.就要拉埋其他人落水

利申:有fd做緊.絕左交

坐咗係有蓋操場半個鐘

屌你老母咁玩啲考生好咩？

你都識講915開考啦 唔通915先到
早半個鐘係常識？
我講緊考試加油站啲音樂喎 嗰啲唔係915前？

屌那星d問卷狗見到人就遲到 趕緊去試場都要攔住人

訓咗lu,依+先醒

遲咩到...

唔係今日

打氣站主持都講咗10點鐘開考

通常唔會，但如果個監考check完話無問題嘅話，
你只要堅持頭先聽到部收音機有雜音，
佢就無得唔畀你去

冇錯，只要報稱就得